我覺得圖書館自修室應該唔比中文中學入

就算比都應該 張 d座位分配 7成比英中 3成比中文中學

唔係歧視中文中學
講真 英文中學普遍係好過中文中學..
點解唔投放多d資源起英文中學到.......

唔係歧視？

真 應該唔俾英文中學入中文大學

英文中學係勁過中文中學 但係事實上全香港黎睇band2既中中最勤力 你唔能夠怪d中中學生去圖書館自修溫書霸曬d位架wor🥵

應該淨係俾大學生使用

你以為自己係邊個？

政治不正確

q仔幾耐無入巴post ah

再嘈啊爺就連英中都同你關埋
全部改用普通話教學
唔比講廣東話
英治遺毒

CLS 又唔見你講下自修室入面拍拖 打機 瞓教 果啲人阻住晒？

中學分嚟有撚用 大學先見真章 𣎴如話非三大都唔好入自修室？

成班00後中學雞

比到幾多資源都無用啦 溫幾多練幾多最後連區區一個口試都可以唔記得考🤫🤫🤫

溝女都唔比?

又係呢啲濕鳩年經post

睇錯唔比中文大學入

啱呀
G持

人地見到步步你去自修室, 成班人爭住讓位比I大男神你

憑咩？

收皮喇中學狗，就算比個自修室你溫書未又係讀唔撚到大學。d字修室應該留比大學生好過